係fb買演唱會飛既人小心呢個人

本身買左張飛既 之後想換貴啲 咁同佢講啦
佢話無問題
點知去到話 你唔係兩個咩？咁一係你加600轉vip 唔要就算

毒撚睇有罪咩？ 明明佢話有飛 去到話按實際情況先有 咁點解唔一早同我講無呢？
唔緊要 一句道歉都無 仲要態度咁差
仲要留我電比人 未經我同意
幾平都好 無下次囉

你嘈乜撚

點解你成日都咁得閒？

都唔知你做乜撚
兩條友都1999

單野咁有趣？
佢幫你賣埋你手頭上的飛？

咁你究其睇唔睇？

比我係樓主，
就整張_飛出黎，
然後話係佢地賣出黎。
等佢地名譽掃地。

我本身買左張380 想加錢買780
佢話ok
今日交收佢同事話我一條友 無飛 一係加600轉vip 唔轉就算
跟住我好慶話佢 佢無啦啦話有人要 我唔要就比佢賣比第二個
我嬲到仆街咪話平放比其他人都唔比佢
之後佢無啦啦留我電話no比第二個 話我無誠意睇就比第二個

我最後搵左第二個買張780既飛
好多謝佢歧視毒撚睇 我買個張係仲前既位

下面講左喇